建議 政府立法 見工有見工費

屌你 搭車又係錢 時間唔係錢？
咪等你啲hr係又叫人in唔係又叫人in
明明出唔起錢請人仲叫人黎in

對住D閪HR 真係唔好亂SD CV
遇到閪既記得出上網講
等下次D人搵工上網search 到都唔會揀

真係唔好晒大家時間啦 如果出唔起錢 一早知仲叫人黎壓價